[懷舊]不得不承認 聽Twins長大既一代對愛情特別純真

由"明愛暗戀補習社"果種對愛情既好奇
到“女校男生”既差澀
再到“戀愛大過天”既激情
最後“大浪漫主義“既豁達

每到情人節總會有一首啱聽

快撚啲插 動作很豪華
好撚是好奇

同學愛痾屎，痾到爛腳指

打jj都企不穩